［BNO] 2018年 新簽發19,596本，有效169,653本

Credit:

香港得17萬真香港人

隨時大增

有鬼用咩？日日拎出黎打飛機做咩？

英國佬都要奶中共鞋底

成班揸住BNO 但公開試英文格都唔柒合
IELTS連拎個垃圾7都唔得
但日日打飛機話自己真香港人
我呢啲UE拎A揸BC嘅真係心諗
彈撚開啦 支那香港人

其實時至今日你有BC又點 我當你有埋美國護照，你未又係被中國人，再者有BNO既的而且確係真香港人，係英國政府認可既香港人，反而BC只要合乎資格係任何國家既人都可以申請，由此可見邊d先係真港人真係呼之欲出

講真
香港人普遍高學歷
受過西方式較育
識中文英文兩種語言
文化似西方

可能有朝一日英國開d 特殊條件俾BNO後生仔去移民都唔出奇

洗頭艇冇分國藉都可以坐

結論bno >bc
又win

已續

BC咪又係英國蝗蟲，
你估你祖先又對人地英國有過咩貢獻咩

打飛機打到

英國佬仆街死

要用到護照黎打飛機既人就堅係可悲啦

揸BC睇唔住BNO既人係最撚低賤
上得連登既BC大部份咪又係BC by descent
講到本BC靠自己能力打返黎咁撚樣
從來連登好多講BNO既Post都係度和平討論BNO
總係突然有條撚屌留言話BNO垃圾
比人屌返轉頭就會笑人用BNO打飛機
呢啲人真係高尚

渣住bno就係香港人，97之後再冇香港人了

揸2本護照 買2邊嗰d 應該立即DQ

屌你老母
成個香港得17萬係香港人

依架可能唔同講法，有逃犯條例。人道原因

我覺得搞得過，，其實都好嚴重違反聯合聲明